邊撚個提「六大訴求」？會予人回實

訴求唔可以增加或減少，隨便改變會俾敵人話我們貪得無厭，政府永遠滿足唔到不斷增加既訴求云云

叫六大嗰班真係屌佢地老母

從來革命都係升級
你升唔升級敵人都係會抹黑
抗爭咗四個月啦咁多擔心
可唔可以學吓黑警咁核彈都唔割

N大訴求，缺一不可

五大好d

升級可以係入面改

成立委員會 及 解散警隊

咁係咪好d呀

全世界收到嘅都係五大訴求，唔係六大呀，
改返口丫唔該！

五大訴求 缺一不可
Five Demands, Not One Less